有冇人15蚊買到6055

聽日9蚊任你掃啦傻鳩！

290牛左

熊左仲fat fat啦

買左2手 等下午爆

準備執錢

下星期返招股價,唔急

5 蚊先買

唔洗15啦

布布又中 !

依加13.88 wo

打j 打得你咁過癮

13.5了 有機會了

傻散發現案

留名聽日 bin C

掙櫈仔遊戲 唔知音樂幾時停